有邊幾間黃！結他鋪頭

想買部旅行結他

唔需要話好貴最好1.5k樓下